Protucoll ₦ 7.
Koos olid 6 Julil 1887 peawanem R. Priidemann
I   J. Madisson
II   R. Tomberg
[järg]
Kohtu lauda istus R. Priidemann
Wäetsa mõisa metsa waht Jacob Kõljalg kaebas et Wahastu mehe Hindrek Palmi loomad on mõisa metsas käinud.
Hindrek Palm ei olnud aga mitte kohtusse tulnud ehk küll käsu saanud.
Kohus mõistis: Jääb pooleli.
Peawanem R. Priidemann XXX
J. Madisson XXX
R. Tomberg XXX
P. Somberg XXX
